2020 萬千星輝頌獎典禮即討區2.0

唔好入5毛messi到 咪撚益佢

樓主又伸張正義

係 最憎條友

屌奶星，tvb大台真係大台，輕鬆推爆

你話TVB點會有競爭對手 咁快就爆一個post

開到2

岩岩d 14歲勁𠹌正

廣告時間

一邊屌一邊睇

事實係人人都有睇

視后邊個拎

咁既速度會唔會開到4

viutv食撚屎啦扮黃既垃圾

因為唔係條垃圾messi

今日爆到幾多個post

At least 3啦

其實好尷尬

推

今晚有無幼幼兒童節目？

支持tbb

美斯

tvb打手個po收嗮皮
樓主好波

今年好尷

14歲諗起都扯扯地

反正實有人討論 不如我開算 唔想比條友賺

司儀搵錯人, 帶唔起氣氛, 不如搵邦邦好過

chantel

tvb 真係大家摯愛

水姐同陸秋當年都有拍點解阿sir

樓豬今晚屌打咗美欺

支持

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！

唔該樓主幫手pin

宜家仲有邊個歌手可以淨係唱歌賺錢

明明今年電視主題曲 呼吸有害 超晒班

支持冇人推

搵麥米 + regina 代 fyy會唔會好D

Are you 11 gor 2.0?

姜濤

近排屌咗個17歲
其實冇想像中咁好玩

好

viutv 呢個垃圾台
有咩人好頌獎

冇計要谷FFY同6號接班

點識

點解regina冇飛躍女

一呼一吸都有害

笑死

謝謝

因為唔肯俾高層屌

垃圾

死左都笑反生

直播定錄影架

大排ptgf

廢

live

咪又係無線d舊人

Viu咁勁 應該認認真真整返個頒獎禮

因為唔比中出

有撚人睇

報新聞條女都化恆裝

大力

高層聽嚟聽去個名，都係珍姐/樂小姐，
無Jer 仔架喎

發明星夢既飛機師...

兩個鬼鬼地

機師幾型

識貨最正呢件

豬肉獎

曉瑩 好正

屌今年睇個款都似畀楊明攞視帝

反晒皮啦
唔俾屌位都上唔到

17合法架

一日唔整都唔知

外國人

你兩位呀

細個睇真係粒粒星依家推曬d唱歌既係拍劇 tvb不了

淨係好似港女吹咁含都好爽

條仔咁似dear jane個tim

一出場就有笑料

TVB好似平衡時空咁 勁歌頒獎典禮啲歌全部星夢嘅

你地仲睇黎做咩

大力型撚過哂班藝人

大馬咁多人投？認真？

我唔想睇到Lisa

去印度食咖哩

兩個個樣都鬼鬼地

麥米還好
Regina成舊木咁

麥大力型到

FUCK FCUK 港姐

16歲已經合法

呀蕭個恥笑樣

搶鏡成功

講英文

一大堆港豬旅行

玩9個機司 😂😂

萬……chin sing fai

15.5 都得啦

蕭正楠個不屑樣

馬來西

機司幾正

型到

大力型過哂班男藝人

馬來西亞嘅番屎😂😂

你唱英文主題曲啦

why15.5

兩個廣東話都咁差

佢講錯lisa?

機師都ok

好想淥個杯麵食

Signal

踩過街

舊雪雪雪又想邪不能勝正

信號

四捨五入

豬肉獎 可以死返大陸啦

Vincent

王浩信心諗仆街啦

拎咗呢個即係香港嗰個窄窄地

d 英文幾勁

use signal

Deli magazine

攞咗呢個很撚定冇得再攞之後嗰啲

大力咁快有job做

薯仔頭

佢都開始北上

4捨5入

佢係咪唔識讀個踩字

咁撚搞笑唔通今晚視帝爆冷

攞馬拉 冇香港

飛機師轉行黎做小丑

可能想吹佢咩雙料視帝呢

機司正呀！

信號個髮型好好睇

王浩信個髮線咩事

啱啱 Liza 頒獎畀佢有啲唔開心

signal 個頭咁平民既

會唔會又係馬明

李斯

lisa: 我一早知啦駛乜睇

楊明

笑死 內定

係你啦林峯

笑撚死

Ky bb！！！

ky

阿Liza瘋狂fail，正常發揮
唔知點解仲叫佢出黎柒

嘉欣

咁一定冇香港呢個

剷平頭番支那拍劇

震撚到隻手

嘉欣bb

ky冇嚕
香港個個應該好垃圾
串人實至名歸

ky合理呀

用zoom拎奬

堅離地

大力有得拍嘉欣籮柚

個獎好重

今晚龔嘉欣個look 好漏屌

龔嘉欣攞呢個超額完成啦

港姐冠軍 笑撚咗

上似出show爆粗，夠real

慘，拎左個豬肉獎

視后唔係高ling啊？

視后唔係比達哥呀

智雯應該暗爽緊 無咗ky勁敵

我信冇視帝

香港智雯 ali

唔通signal雙料視帝？

over晒喇公家欣

個姓好難讀

有貓纸即係內定

穿煲內定件港姐有無咁撚緊張，隻手震過貓王

個機師幾高
同龔嘉欣平頭？

戇鳩
咁同自爆一早內定左有咩分別
搵兩條廣東話唔叻既人黎頒獎玩鳩自己

有fyy

ali 再下一城

老老實實 真係要比林峰

攞馬拉都喊

signal拎獎個樣完全唔感動

蔡思達對奶

梗係喊啦，攞咗呢個豬肉獎之後無得攞lu
睇下王浩信感言幾hea

殺手女主角係Ali喎

港姐喎

算啦 開心下姐

你見佢個speech短到咁就知
比起上兩年係tvb準備好晒嘅speech

殺手

阿joe

今年比貝貝

香港
智雯 Ali之爭

點解今晚好似冇人yeah冇人笑咁既勁冇氣氛

161

智雯

佢係殺手係女主角咩

好想比佢夾爆

臨時演員都係演員

Ky今年殺手同愛情故事都做得好好

刷完鞋未

FYY得一套戲，邊有可能
果啲乜野司儀/主持可能就有

內定架啦

祥哥多謝你

唔做機師都可以做騎師

ali

女二 女一係Ali

港姐日日擺烏龍！

唔喊冇得上台喊架啦

嘉欣講咁長 信號講咁短 😂

女主唔係唔比我Ali呀嘛 tvb

馬拉喎，佢係咪講得太多呀

做鴨啦咁靚仔

智雯要比架喇
三個女人就應該要比

心諗：仆街我走先

憑踩過界拎獎但就讚反黑

唔好ff啦

冇爸爸媽媽？

係咪通常珍姐/ 樂小姐只可以多謝其中一個?

使唔使擦鞋到咁

反黑

男同女都再貓紙

又反黑 正

飯盒路人甲

老人鴿

反黑老人鴨

似兩邊都要

信號講左幾多秒

幫珍姐奶閪咪得囉

珍姐做再生父母親，煮野佢食

反黑路人鴿

死全家?

咁香港一定係愛情故事

反黑路人鴨

點解馬拉係香港頒

三哥有冇黎到？

咁都唔比

走架啦

真係好睇

但其實佢今年使徒好似麻麻
應該一早就比啦三個人果時

唔識中文代表香港

疫情去唔到大馬

美斯個post

希望香港愛情故事拎獎

ali 今年都冇戲拍，算把

龔嘉欣擦鞋擦到

飯盒·路人·鴿
即刻變左電影名

編劇出唔到名

使徒麻麻
但演學者症候群madam g交足課

真

同埋嘉欣仲有香港愛情故事2.0同3.0

馬拉口味同香港口味有落差
龔嘉欣未夠料攞

比我收左皮

呢個編審有料到

智雯今晚係你啦

希望係

拍咗咩智能愛人

一定唔可以係使徒3，垃圾到

死全家體諒下

佢老啦

堅離地愛堅離地其實都好好睇

暫時頒得好大路
好難反得落

野外露出

殺手好睇 佢

個條乜春奶仔都有套旅遊節目

到而家最正都係個機師speech

嘉欣攞晒三后

同林峯情況一樣一早要比

野外步出是咪抄viutv

有畫面有構圖

香港愛情故事有冇獎

講黑警講司法 你5毛？

有張振朗 不了

唔易做的
智雯要比係因為 儲印花儲返黎的

講真上年馬明個套都好似一般

有好幾套2 飛起左ali囉

飯盒老淫鴿

王浩信so sad
等多幾年啦

暫時冇

正常

C9殺手都好睇

有套乜鬼機械人

佢攞過啦

ali仲留係度做乜

拎過啦

佢冇黎，咁今年仲比唔比佢
咁應該又係signal

咦，今次個個多謝珍姐樂易玲
件余收咗皮啦？好似出現都無

踩過界攞完，我諗佢唔會想同一套再攞

頒獎人頒到出哂事

今年視后無對手

仲有合約

得罪講句，今年無乜選擇
得高ling 智雯 同佢
Ali得一套，睇低一線

黃翠如都唔鬼店

又視帝祥？

今年冇埋黃翠如

蔡思貝同張振朗拎咩好??

係
林峰係一定要比

唔可以等使徒4了

ky 一定大三元

TVB 膠版 John Wick

反黑應拎既都拎左，差徐榮男配
高彬都值男喜

老人好似更有畫面

可能比劉丹呢
咁老仲坐係到 比佢啦大佬

有 翠如有來

幫手笑下啦

睇高0睇到滯啦

高彬喜愛角色

貝貝呢

白色強人2 踩過界2 BB來了2

佢啲戲喺度會俾佢咩

如果班畀林峯
突然出現都幾大驚喜
又可以爆收視

請參考 子華個年

殺手有獎未呀屌

當思貝、張曦雯死？

邊個剛剛續左約咪俾邊個囉

踩 佢死左啦 唔計

好有電影感

呢幾年無線鍾意玩驚喜

Cctvb都有人睇

頭先嘉欣咪攞左

貝拎配角都好

舊年華嬸無行紅地毯最後有到

男配角應該係高彬

林峯同你講，拎左都唔會拍4
你咪隔空俾個獎我囉

勢力版圖又轉了

使徒3有冇提名

係就正
頂

最好比佢唱首 愛不疚

柏豪好慘 本身男配佢拎硬 使徒3

仲未搵到釘姐

比徐榮好過比高彬
高彬仲有得上位

原班先拍啦
夾硬拍就無硬

個個都話喪鐘

我覺得佢拍使徒3都係為左拎視帝、
見卡士咁勁又咁多人，
但成套戲三哥更似主角
今次應該知自已又無份拎，
所以唔去拎

佢無得拎仲有4？

尋日仲係海南島拍緊戲

到最尾唔係徐榮咪好柒

男喜比高彬啦

不可能

其實係欠左佢
真心欠

嘩...爸爸頒俾仔

喪鐘

咁實係徐榮

oh

馬強

林景程絕對係好戲之人

劉丹 姐係馬強啦

咁係徐榮啦

其實18年後告白都好正，譚俊彥都做得好，可惜年頭播

馬強啦

除榮啦咁係

白標

馬虎頒比馬強

雷公

白彪了

馬強呀

Fyy 真係唔識主持呢啲大型典禮

白彪

識好耐即係老人家

唔係我個仔

即刻有

吓

依家無線男盛女衰

屌 馬強

廢老攞獎

唔係馬強

白彪估唔到

徐榮實喊死，個個話佢

屌你老母臭閪老人家 食屎啦

老人拎男配

白彪正
但喪鐘有d慘

勁呀

😅😅😅

屌
徐榮勁唔抵

馬虎：我兩個仔無一個生性

羅樂林對手

黃標

不過套戲佢個頹頭m額唔討好

郭靜

徐榮慘慘豬

你比演藝大獎佢我都無咁嬲

唔怪得唔訪問除榮啦

老鬼

喪鐘大把機會

我覺得會比

徐榮

我幾年冇睇

我覺得馬強套套戲個演技表情一樣

兩個都做得好

其實徐榮都應該要有

張振朗無份lu
斷估唔會俾視帝佢掛

現場好老尷，個個聽到白彪靜曬
d人見到丹爺出嚟頒獎發覺唔對路

你死啦
樂小姐先過珍姐...

d人玩死徐榮

下年係咪比大龍生

竟然係雷公

仲要特登請劉丹fake到
喪鐘咩心情

奪標
好撚funny

徐榮慘到

徐榮好撚慘

我地黃絲最好話圍

邊到殺出黎架

喪鐘今年撞到太多好對手
可惜可惜

佢幾好戲既

感恩時間

爆肚

頒到徐榮俾人擺上台咁，跟住冇份，好慘

馬強做戲個個樣都一樣

叫得丹爺出去頒都知咩料啦

冇人get到郭靖

同事三分親裘俊睇到依家
都仲攞唔到 好唔抵

頭先萬千光輝可以頒俾大龍生俾白彪

真

拿過啦

白彪喺愛情故事都唔差
只係徐榮可惜

廢台頒比廢老，好尷尬

愛回家都有合作過

真!

我黎奪鏢

班老鬼

好過劉丹

佢做老爺好好睇😍

即刻係到廢老talk
吹閒水

同事三分親

個個都係後生，佢哋鬼識

廢佬彪

咪係，個個都係珍姐～樂小姐～Tommy Leung～仲有 Steven Chan

羅羅亂

羅樂林下年攞

一日死五次

講夠愛回家未

串TVB無演員

食屎陳c9

讓下大前輩啦

白標講夠未

劉丹先似頒比徐榮

做乜鳩

要拉長時間

俾勁多時間佢

咁多野講

我唔係白彪

而家來奪標

返來做雷公

一晚做到十一點半

只限呢套, 愛回家唔好睇

做乜鳩

又去左踩過界

個個都提張振朗

大龍生

應該太多獎比反黑
所以唔撚比徐榮

幫手圈圈佢

有冇影下徐榮

佢哋可以講咁耐嘅咩?瘋狂吹水

講埋風趣嘢

老人大獎比白標算啦喂

做乜9up

講唔撚停

死喇
丹爺叫都唔收聲

劉丹幾識做
想截停佢

大兜亂，佢想點

白彪9upper

1套爆出黎，時機加共鳴加好彩，突然插入

維園阿伯係到吹水咁

愛情故事應該係做緊自己

收聲未

仲講

佢講完愛回家未

撩佢啦

醉左？

收聲啦屌

咩料 失控

屌你老母，講撚完未

唔係
幾套劇黎

up完未

好老尷

靜啦好嘛

9up得好撚好笑

白彪係正既
喪鐘今年唔抵繼續加油

係咪大小姐屈佢埋單

雷公係度吹水

好長氣

佢係咪出黎搞氣氛

圈佢

唔理個圈

俾人圈

9upper

靜啦屌

鳩up完未

個個撩狗佢

圈佢啦

吹完水未呀

仲講話無時間啦

唔完

依家係愛回家時代
唔識馬強啦

Jm9

佢係咪以為拎萬千光輝演藝人大獎

圈緊

做乜撚野

笑死做咩鳩

張振朗都幾識做人
個個拿獎都提一提佢

Do姐咁遲先出嚟

快D完

do姐出埋黎

開個節目俾你講好冇

佢飲醉咗

丹爺想收佢皮

好錄影feel

痴撚咗線白彪

點呀白彪

今次真係笑撚死

佢醉撚左？

Do姐要出嚟圈佢

其實佢想將所有劇講埋一齊

失撚左控

世界仔

劉丹想叫佢走1

永遠都係do 姐出黎

錄影頭先唔會咁啦

估你唔到，都幾精靈9upper

係咪佢唔見圈圈
要do姐上去cut

收啦 雷公

白標啪左野

今年應該俾琴姐

最好笑係佢喎全晚

過去問候下

聽聽下佢講得好有意思但太長氣了

唔係攞過？

雷公大鑊了

Bob 爺，扑嘢

勁過波台Ching

跟本就係廢佬嚟，怪唔得扮香港愛情故事個廢佬份得咁似，
講咁多野仲唔走...

你諗下條友19年比黃心穎搞撚到死都仲捱到就知世界仔

黎耀祥講食白果
雪雪雪嬲咗，無聲出淨係啊一聲

Bob 爺

宜家D人連WIKI下都懶

想串燒賣但又口疾

癈老

演緊自己

飲左幾杯玉冰燒

根本都唔使表演，就係做返佢真實嘅自己

頂爺隻錶

笑死 尷尬到

學是學非已經回撚晒塘

學是學非無獎
我屌你老母呀

可以整新橋段：拖長時間橋

你哋今晚係冇獎

亞視果然永恆

農夫呢，好尷尬

條友講野永遠都on99無黎大體

代全世界問候你，你還好嗎

似係六號 笑到咁

藍絲曹永x

咪玩啦

老尷

勁尷

屌你老母曹永廉收撚皮啦

我代全世界人問候你

何依婷著到咁行都冇

綠鳩我？

今晚成晚都好老尷....

幾廿年都無長進邪不能勝正

兩個小生

柴9 咁撚串做咩

龜頭bob

學是學非呢

周柏豪 我屌你老母

Dllm

鳩柏豪

白彪講左咁耐仲有咁多時間？

咩節目嚟冇印象

柏豪

又話冇時間？

奶共豪嚟得就點都有獎

我寧願睇岩岩個廢老鳩up

正到傻

有無圖

一表忠就有奬了

袁偉豪個樣唔想拎喎

奶晒共去拎依個獎

分個豬肉獎 俾周柏豪

因為佢都係講事實

黃到金牙豪又然

周柏豪

周柏豪快啲感謝中央啦，dllm

借啲椅提蘇致豪（哥）

袁偉豪個樣咩事

袁偉豪個樣柒撚左好多

獎勵佢奶共

靜啦 暗黃手足來

屌 奶左荷蘭叻

袁個樣死老婆咁

胡鴻鈞會唔會中出regina

見到菊梓喬冇拍手

柏豪快啲多謝中共

甴：睇吓做藍屍幾多jetso,咁都有主持奬

好想扯低條裙就屌

講緊乜。。

周生快啲多謝中國啦

多謝習主席

袁偉豪樣衰左

袁偉豪個鼻

中國豪

袁韋豪越嚟越樣衰

暗黃手足豪

感謝黨

支持柏豪

認真，個個都開到聲講喪鐘，之後仲叫埋丹爺出去，但最後唔係自己，係咩心情
仲要同劇d人都拎晒

唔使多謝國家？

港獨豪

試當真紅到 咁都要提豪哥

感謝黨，感謝國家的栽培

點解最佳節目主持唔係張竹君

張袁偉豪個樣長期都西口西面

D人咁撚串 又話冇獎坐邊 冇獎做主持

袁生個鼻真係唔撚掂

今晚爆5個post 咁款

唔係tvb出糧

話時話唔見陳展鵬，被人雪左?

佢條廢老都拎過啦

勁歌都未頒

肯定好失望，畀白彪一嘢搶走

好多偽黃手足

佢自己生完唔撚活躍

無啦 擺明唔係俾佢

好似咁高咁嘅

乜鳩都無拍，唔鬼黎

咁你又睇？

袁偉豪咩事
個樣越嚟越頹廢
有軟飯食做駙馬唔開心？

同老婆做愛

徐榮屌撚曬老母啦

比一集愛回家佢up 好想聽

剩坐雙計架

唔好睇TVb啦喂

會，仲可以咀爆

無多謝國家，邊個支持邊個大獲

袁偉豪個樣好殘，好似沙皮狗

上左熱門未

最多聽日食個黃店早餐補數

暫時唔對路係白標
你男配比白標 咁你上年比劉江啦

周栢豪，屌佢老母

有拍 出街之前抽起左姐

Regina有圖未

佢都做得幾好wo

聽日食三餐黃店贖罪

姐係今日冇食

熱門第4

唐人街？

一個字慘

陽委豪俾張寶（雞）欣chur到變左人乾

erersir都要拿埋一份

呢個同美c個Po有咩分別

大住肚就照屌，仲爽

慘呀徐榮

拿起雙斧 出虎牢關取敵將首級啦

以為丹爺比個仔

馬強

上年又要俾金城安造話題

咁公平啲，個廢老大聲公角色又真係做得幾好

如果冇香港愛情故事 應該徐榮攞硬

袁偉豪個樣老左定點，有一種講唔出既陰沉

對唔對得住手足

咁都熱門
你地想唔想tvb 收皮架

又唔係...以為YMC 果陣正常好多

no

下年金宵2啦
跑跑跑

佢係咪余黨
勢力收咗皮

剋夫

老婆大食

仲有超能使者 逆天奇案

徐榮真係好撚慘
佢做反黑真係做到好好

都話係好多人睇

比我真係心9淡
做左咁多年，難得今年除左馬強，仲要有多個名

等阿峯拎埋視帝就可以收皮

依家想你收皮

屌仲未有何依婷圖？

關你撚事咩

唔想
完

晚晚中出都唔惦

又 9up 生肖

風水c聯盟

叫哂算命佬

拉

好閃個口罩

提到老公王浩信是今晚「最佳男主角」的大熱人選，Yoyo表示：「頭先啲人都有問，但佢年年都大熱啦，冇特別去諗。（有幫佢拉票？）我係咁幫《那些我愛過的人》，唔好理咁多。」

又sell

呢班師父今年邊個中過?

以為係點擺嗰個

係喎，就嚟又風水節目

李居明

呢4個神棍唔好幫襯

真。9upper

食住共匪餅睇

正

林峰冇黎
係咪預左冇最佳男主

咪係講左成晚圖都冇張

離左婚啦

CCTVB食撚屎啦

呀劉丹出來仲以為頒俾徐榮

蘇民峰係咪黃

咁多個人
實有個開口中...

黑色口罩

暗黃

連登咁多人睇萬千星龜
乜野唔睇 TVB 果 d 得個講字

成班老千

多謝推po

心唸tvb有冇慘到一個都冇
原來你搶咗美斯飯碗

Lisa真係獲獲都fail

黑色口罩，手足

垃圾風水佬
一日到黑9up cap水

手足

啲頒獎嘉賓唔夠勁

我睇緊咩？ 成個節目直頭係pearl tonight

條鬍鬚佬幾撚型

一下冷場，笑死

我鍾意睇七師父多啲

我要佢今晚0收入忍佢好耐

唔想再畀人玩多次＋唔care個廢獎

香港小姐

What l the fuck ???????

下？

哇yoyo正到

屌你老味香港小姐

港姐

下

其實估唔到tvb會比白彪
雖然都做得好，但都咁老，唔會再捧，同埋都係呢一兩年先多產番，竟然會比佢
徐榮話晒做足咁多年

今年做乜撚野

香港小姐都有獎拎

你班人有本事泄漏到天機既一早死鬼晒啦

師父愛你

regina套衫好淫

香港小姐咁古古怪怪

香港小姐？

陰鳩公，港姐都有

係咪因為有 Liza 搞笑先畀

???

你老味

同樣道理 點解唔係430疫情記者會

頒獎比頒獎

俾飛機咪算囉

其實郭柏宜真係幾正

點解而家連5強都唔講，又唔播片段
以前好似年年都有㗎?

香港小姐競選

反黑太多獎

不如擺比萬千星輝頒獎典禮

咁不如晚間新聞

好想擘大何依婷對腳黎屌呀

點解唔係全民造星

唔能係嘛

靚湯咁大隻既...

香港小姐都有獎

戇鳩

咁多連登仔女睇tvb

cls....

佢應該想拎視帝，但拍完就知自已無份，套戲虎頭蛇尾

有連分豬肉添

做咗幾廿年今日先攞？

選港姐都拎
TVb 見工咋！

Routine 嘢都有獎

今晚啲獎都幾驚喜下...

好淫

用國產5G嘛

警察記者會都可以

救左樓主老母半條命

味濃

套衫淫到

係咪留時間最後賣廣告

而家TVB成班二打六，贏到個廢獎都冇意義啦

個監製都呆撚左

最喜會唔會起孖, 浩信chi lam
男主祥仔

無東張?

洪爺有獎攞

個個係83台……唔計

TVB唔係之前限奶咩
做乜而家又露晒出黎

男主陳豪

你還好嗎 疫症無情 黃到呢句

你還好嗎要俾埋啲海外主持喎

yoyo 達哥 regina

佢真係無乜波

洪爺幾型

係囉，徐榮恭子年年都差d, 今年有埋反黑buff, 加埋對手其實真係唔算太強了，咁都輸埋之後又更難了

監內手足還好嗎

Roger

好想攞碌鳩督佢對波仔

整返個最雞(佳)服飾獎比佢啦

胡慧沖都有份喎

嗰班先係勞苦功高

原來就係嗰個女監製

拍啲港女系列

呢句時事台問

陳豪無突破

有

洪永城

要頒幾多個

Cls

望相少似林家謙

東張西望

東張

？？？？

5個呀

東張都有獎
俾埋流行都市啦

點解冇都市閒情

大王攞獎

東張
阮b

冇幸美

好好屌咁喎

heidi人妻仲

食減肥藥

點撚樣啊東張西望
下一個係咪新聞

東張個個都有

好正

港姐都有 咁愛回家拎視帝啦

又係播咗咁多年 而家先攞

黃穎君

咁多都拎仲係唔係最佳

#save12hk

話時話黃智雯都曾經係東張西望主持

食x旁白食螺絲

下 咁不如頒埋比新聞報導

朱凱婷係一姐

下個就係啦

旻芳呢

彭慧中

聽晚東張就會講自已拎獎

哇呢隻勁好屌

搞到唔係好跟到都唔知有邊啲熱門

Mr. lai:我好想返工

蘋果都睇tbb

文芳著得咁hea既

阮B去咗邊呀

咁撚肥

好想插

影下啲女大頭啦

好肥膩

幾時比講清講楚

好鍾意返工

天氣報告攞獎

男喜似比振朗
真係得徐榮冇

鬍鬚風水佬叫咩名
外型好高汁

天氣先生要出嚟攞喎

咁撚肥撞落去肯定啪啪聲

屌 想睇阮嘉敏

我嘅訴求就係想返工

李旻芳咁hea

仲唔係新聞報導

on9

阿忠呢？

咁都有

陳庭欣真係好勁.........

屌

屌喇星 勁大波

港女有撚奶咩

On99

希望視帝係林峰

冇利穎怡？

衝上雲霄

非戲劇拖幾耐

點解最佳可以頒極都有？

直接話新野算啦

2020萬千星輝頌獎典禮即討區3.0

加埋佢本身咁淫，一定追撚含

最佳可以有咁多個？

陳定幫

咁無聊比衝上雲宵

因為豬肉獎冇所謂

飛機show都有

咁多個

乜春啊 分咁多個獎出嚟嘅咩

自己選加既...精英

師奶波

點解咁多非戲劇

扮空姐空少原來有得上嚟

真係最搏命嗰個

係咪佢？

一集都有 下次比歡樂滿東華

signal個大馬視帝係路人甲定盲俠

係咪大肚呀

唔知多唔多人投比林峰呢

啱啊 成日追擊啲屋村痴線佬

點解會有咁多個最佳

頒埋俾宣傳易
流行都市
姊妹淘

只要係非戲劇性節目就有獎

有一年都係一樣，5個show有獎

屌一上連登
原來tvb咁多人睇

係咪冇節目做，搞到淪落到頒獎比香港小姐競選湊數？

盲俠

咩叫最佳？
多過一都叫最佳

班女得一個出現，其他唔嚟

踩過界2

純粹抽水搵小丑之麻你地
唔知點選

比個獎呢個show 撼造星3

Do姐freeride兩個獎

最最最最最 TVB係咪話唔知最點解

幾時430 疫情

點解咁多個非戲劇奬......? 3個都夠啦.

垃圾豬肉獎

呢個好呀.....有女...有腿

不嬲都多人睇

真係爭林峯個獎，雖然峯哥應該唔care

farmer
好hae

5個最 笑死人

咁撚淫屌撚到天光都唔夠喉

83台節目唔會頒

流行都市啦

一晚jeh

好心比佢用路人甲啦

佢哋點會理，為咗爭取曝光率咩都做得出

tvb興打和super

林峯拎一定爆話題可惜佢冇黎

佢而家有女萬事足咁

屌又有多個

仲要低胸

條死人馬尾

今晚請客

重有.......痴撚線....... 咪撚再頒非戲劇.......

豬肉

有亞視果陣，TVB係黃台

反而冇鼎爺

香港視帝用路人甲拎

敏之

東張我最鍾意佢

人地係神之馬壯呀

痴L線

分豬肉

整啲繃帶係個頭做乜？

爆做假，以戲換獎嘅話題

6號

屌 泊完車又一個 搭完𨋢又第二個 以為自己睇錯獎

拍到爛啦

開口埋口都得罪人，年少得志真係冇咩好結果

希望重演黃子華當年咁

個節目悶到嘔
d交談好老尷

做白事？

敏之
黎生都有獎

咁鼎爺都幾無辜

2005年唔報趙紫陽死已經係藍

咁頒發冇獎個啲好慘

諗起之前陳之敏無啦啦話一齊生仔

係你以為冇人睇即

一年黃子華
一年 吳鎮宇

都突然最尾出現

仲有人唔識戴口罩

黎生都幾L串

我入黎淨係想睇峯哥攞獎

農夫正呀

真係要比嗰陣又唔比
而家個獎又冇公信力
喺大陸拍劇拍電影又賺得多
要嚟做乜

我都覺得會，果陣冇黎但竟然比左佢，仲視像通話埋

佢之前上過《求愛大作戰》

c君

子華冇出現過
sam哥出現完中伏乜都冇

林峯有冇出席

好嘈

黃子華冇出現呀 do姐打電話俾佢

yoyo

袁偉豪好唔gur

嘩 Yoyo

1001